一人有一個夢想

兩人有兩個夢想
三人有三個夢想 四個人
有四個 夢想
五人有五個夢想
六人有六個夢想
七人有七個夢想
八個人
有八個夢 想

On撚9

好唔爭氣咁笑咗出嚟

一人有一個愛人
二人戴帽又原諒
三人坐車過大坑
四人搞到好悲傷

十四億支那人只有一個支那夢

屌笑到仆街

一齊跟住唱